搞咁多BNO有無中國國籍做咩

全公務員及官員其本人及直系親屬都唔可以有外國國籍, 唔係當叛國, 一次搞哂佢唔好煩

包括區議會立法會都係